INDEX > CITY HUNTER > ミニ研究 > CHの裏の世界

# 槇村、冴子、獠

冴子与槇村的关系在她出现时可能没有被设定。 她可能是以性感、美丽的刑警登场，很好地利用獠…可以说是鲁邦三世中一个类似峰不二子的角色。 (否则，即使是最随意的作者也不可能让她如此公开地与香对话）。（译注：待校对） 
她第2次登场（#21）中，她和槇村是恋人，这和往常一样，与她首次登场时的形象相矛盾，但这无疑增加了她性格的深度。  

冴子也是，以一种非常扭曲的方式，也许是主要人物中最可怜的。（译注：待校对）   
她是对獠和香不满的人，或者应该说她是被救得最少的女主角（对不起，獠和香的粉丝）。（译注：待校对）  

她所爱的槇村因香而没有主动娶她，而且，槇村因与獠搭档而死。  
冴子曾经爱过獠，所以如果她能摆脱槇村，或许能与獠重新开始。（译注：待校对）   
…但还是那句话，为了香，她甚至不能爱獠。（译注：待校对）  

…她究竟会怎么想呢？（译注：待校对）  

野上姐妹总是打扰獠，但从另一个角度来看，可以说野上姐妹才是被獠和香打扰的人。  
冴子如上所述，麗香没有明确地被獠触动，仍然模棱两可的。而唯香永远不会成为小说的主题(笑)…（译注：待校对）  

<font color=#004d99>
题外话。  
也许是因为我越来越接近冴子的年龄(?)，我比以前更关心她了。我不确定她是否会继续追逐事业，或者她是否有一天会结婚（继续相亲？） 或者在婚后继续工作？（译注：待校对）    
好吧，如果你开始这样想，就不是CH了。  

…但她在「Angel Heart」中有点不同，我想。  
</font>


[BACK](./chmakimura.md)  
[NEXT](./chnamecall.md)  